一分鐘自我介紹英文可以點講⋯？

點講先可以令到人哋記憶深刻

一開波就FUCK YOU！

一定有人留i go to school by bus 所以我留咗先

點解冇人覆我post

this this this and this

Yellow is my favorite color: yellow skin, yellow pig, yellow objects, yellow shops and even yellow mind

大叫fuck me之後除褲

有冇人可以認真答我

hi there!

I go to your pussy by penis

want fuck join us

diu no chinese

One minute self introduction.

這裡是東方之豬，不說英語
要記著，中國有14億人

my power powerful

Fuck you mother , Make in china , You go home and eat the banana .

I go to school by bus

Sesame no mushroom

My name is Bond, James Bond.

認真答你

one minute self introduction

hey！hey you！we have a gift for you

Hi. I have a gift for you.

名+讀/做咩+有咩工作經驗+性格係點(我估